極度懷疑現在好撚多分化撚試圖混淆不割蓆原意

今日運動開始前 全世界有哂共識 行完就走 打既係民意戰
去到今晚有人（幾百人 真係抗爭者定係鬼都有可能）唔走
比人話係人之常情
但係呢加有大量post屌鳩和理非割勇武蓆 我屌你老母啦 無共識前提下當然兄弟爬山 各有各做
但重點今日係有哂共識 和理非非 行完散水
希望咁多位巴絲唔好比人帶風向 緊記不割蓆既原意 唔好比班仆街偷換概念！！！！！！

推

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

相信一陣有人話咁樣會搞到勇武未來不再勇武 無哂信心
但係根本唔關事！！！將來既示威活動如果唔係今日咁講好哂和理非非 大家都會各有各做 兄弟爬山 咪撚再係到9up
重點係今次活動係有共識行完就走